出境用特區護照 入境用BNO

根本唔到港共唔承認
英國入境處亦唔會拒絕你入境

但我多年冇申請過特衰，堅持只用bno，唔係而家平權反而打爛個沙砵走去申請特衰護照下話！？有冇計！？

Bno無出境記錄好似入唔到境？

你平時出境用身分證架

出唔到境咪向領事尋求保護
諗咁多世界仔方法黎做乜？

出唔到境打兩個電話 一個蘋果 一個領事館
英國國民被禁錮香港境內

英外相藍韜文：若中國阻 BNO 港人離開 英國可以做的不多

呢個野蠻政權已經搲爛塊面唔怕傳媒同世界各國。

自我審查？

洗閪，出境用身份證，照用BNO買機票，如果地勤留難唔比上機，就影佢相，向MI5舉報

報傳媒最大嘅用途係令佢自己知醜而放人，不過佢唔放又真係無辦法

唔駛咁早庸人自擾
港共都未公佈點阻止BNO出境，根本禁唔到
都係開口牌，到時大把方法破

出境係用身分證
除非改變做法+逼航空公司唔認
雖然政府係做得出

希望啦，我係女皇陛下忠誠嘅臣民，一直只有bdtc同bno，唔可能為咗返大英祖國反而走去申請本特衰咁反智………

如果你想走，無野會阻到你

你唔一定要直飛大英祖國既

巴打去過旅行未？
返鄉下耕田

但check in果下會俾地勤睇護照，入閘果下條機場戇鳩保安會睇護照同登機證，上機又俾地勤check一次護照，要過3關……

領事保護你成世住領事館？

仲有依個唔係世界仔方法
依個係好多有雙重國籍既人都係咁做

逃出極權國家用兩本護照好正常

咁你咪用特區走 特區入英國境囉

BNO 係身份 點解一定諗用BNO入境

咁就機場出境都要用passport既

不過人境果陣你咪兩本passport都show 比英國海關睇 佢地唔會留難你

利伸 試過

去到果個地步蘋果都做唔到乜嘢

有咩大鑊
9up 就有份

點樣自我審查法

你唔介意出唔到境既你大可以用BNO無人阻你

不過過左成年你都仲可以咁脫離現實我都無野好講

bdtc

Airline 只係睇你有冇目的地既有效入境證明
唔到HK 話事
只要對方承認, 可以比BNO 入境就可上機

坐大飛去台灣?

係過唔倒自己個關，居然要整本護照寫自己國籍係「Chinese」，個封面係廁所板啫。

個重點唔係人境係出境

“點解一定諗用BNO出境”先啱

邏輯上黎講，你用特區護照入境，你係只可以合法逗留6個月去旅行。
但係用BNO+Visa, 你就可以留五年

不過你啓發左小弟諗第二樣野
英國佬都話到明唔洗BNO入境都得
既係特區出、特區入都無問題
即係成個過程支那根本唔會知道你有BNO status
巴打你啱

咁你留低係香港又過唔過到自己果關

癡撚線 你飛去荷蘭
再係荷蘭買機票去英國唔得？

唉，唯有睇下點。

申請左先啦，安全去到英國先重要

mpf

到實施會考慮

唔想有手足拎bno過關比黑警拉左，而家拎白紙黑警都拉

我再極端啲

就好似泛民咁
20年黎都唔肯參加功能組別選舉，就係因為佢地想要佔據道德高地。
成件事，浪費左香港咁多年時間，爭取到啲乜？

巴打，到底你所謂自尊重要，定係結果重要？你自己識揀

好，多謝意見

唔係個個都有特衰

+1
不過我唔諗住走

其實香港特衰政權都唔承認中華民國護照，點解又俾佢check in出到境？

其實你有bno嘅身份 就算你用特區去英國都冇問題架
佢都話只要你有bno身份就可以去英國定居 都唔知驚乜

當日理大有BNO 手足被黑警拉，我有打過電話去英國領事館，不過佢地話BNO 係香港係Home country佢地插唔到手

咁咪去到英國先用bno入境

如果坐英航 我唔信英航敢唔俾你用BNO passport買機票同登機

即係BNO要離開香港先有用，我記得之前有post話係外國英領動作快過入境處

但佢D地勤係怡中或者新翔果d外判嚟 ，唔係英航職員嚟架喎。

港共陣間話英航唔comply to new regulation, 禁止英航飛香港

一係直接派死黑警黎機場等佢地check 出閘passport

而家未去到果個地步

BNO喺香港同中國係冇領事保護

都要準備下話 ，而家係移居，唔係旅行喎。你話我比黑警通緝要不顧一切著草就話啫。

依家開始做準備差唔多喇

我都覺得係，南海都似就打杖

入左你鍾意點都好啦
咪當英國佬弱智，有bug就lag死行唔到

你究竟搭過飛機未？

驚閪咩, 海關唔俾人離境只係再加速, 分分鐘2021都未到某蟈就已經消失左
你UK都唔駛去

準備緊。但一定要出到Visa有證明去攞番D mpf先，而家就但疫症過後同朋友去英國視察，睇下搵唔搵到屋住同工做，但而家完全飛唔倒，真係得個等字。

望梗係咁望啦！始終我仲想建設香港國！！

咁就最好，推翻左中共後，我地可以變返港豬lu

絕對做得出

推民族自強 香港獨立

無論外判/非外判 只要有BA uniform係身 佢就代表BA.

如果 BA 外判職員玩野 將來生意唔好 要問政府bailout 實俾人係國會同傳媒媽到七彩

到時整返架航空母艦先

其實班外判地勤仔後面有冇真係BA D經理或上司，可以即場投訴？

如果你真係怕有咁情況出現 你依家可能要走佬

已經係英國

特衰而家仲要停左申請

第一度閘好似要scan passport 冇記錯的話

唔清楚 以前返香港坐 CX or KLM 多. 坐BA主要去歐洲其他城市

佢之前俾人問話係 機管局統計和管理用途嘅行政設施，係自願性質， 唔鐘意可以去旁邊唔使俾保安影護照嘅通道。

唔知而家會唔會變強制性

其實佢只可以喺你入境嘅時候唔俾你再入境姐
但你有香港身分證㗎嘛
你有幾可試過香港入境要用護照吖？

問題係check in同入禁區果下要俾護照地勤同戇場保安睇。

你調轉左黎講

同埋呢個條件只限非香港永久性居民

健康碼

依家佢只係唔承認呢個護照
係講緊佢中國大陸唔俾用BNO入境
佢出境嚴格上來講保安只係為咗確認你有可以去目的地入境嘅文件
先至要check

如果去到保安見到咁樣已經唔俾你入閘出香港境
咁已經係更加大嘅問題
係講緊啲禁錮香港人唔准佢出境
而唔係唔承認BNO啦

我講緊入境大堂有保安企喺度嗰個喎
要scan passport+ticket嘅
旁邊有三個垃圾桶俾你掉啲帶唔到上飛機嘅嘢嗰個
我好似冇見到隔離有一條特別通道喎

你出境健康碼就變成紅色，或者直頭唔比你驗

出境前要先出示能確保到當地的旅遊證件 => 香港政府唔可能話用BNO passports入踎到英國

希望係咁啦，我唔想為咗出境自貶身價領取廁所板特衰護照。

駛乜咁麻煩，一個健康碼搞掂你

去到呢樣嘢成真嘅時候
個外交風波已經係大到唔係特區護照申請返就做到嘅事啦
雖然就唔係無可能

可以要求轉人手檢查
表明唔想影相，擰轉塊臉唔俾佢影

到呢個時候就要特衰護照陪葬！！根據英國官方文書，我哋而家意見唔係bno passport holder，而係bno Citizens，綁架禁錮英國公民，英美各國應該帶頭唔承認特衰護照。

低能 你拎bno入境要簽證 佢唔認 唔批你一世都番唔撚到黎
一句講晒2簡1 我係英國人呀hi

鳩撚噏啦，我就唔信會有外資航空公司會理小支支

拎BNO去邊個國家要簽證？
BNO百幾個國家免簽，多過特區護照
返香港用身份證入境

BNO 入英國境呀醒目

係番自己香港要佢改一改你就唔可以用身分證入境啦

入香港境 唔俾你用身分證入

或者用特衰去另一個國家出境，之後再用BNO去英國

我都希望航空公司唔會理佢
但因航跪低，相信你同我一樣仍然歷歷在目

咁咪用返特區護照入

出入香港其實點都唔應該用BNO
自己lai屎上身

但係都係要show Passport？

你岩 我諗太少

因航唔撚坐啦

日本有ANA JAL Peach
歐美都有大把選擇，再唔係坐monkey ball SQ轉機又得

香港大把人有雙重國籍，出境一本，入他國境一本
唔駛喺護照問題上杞人憂天
香港人大把重要嘢要關注：警暴、警黑勾結、武漢肺炎、放寬中國人入境、打壓初選、DQ候選人、種票

重點係身份認同
唔係計一本証件

我想指出既係，因航跪得，其他航空公司都會跪

好好笑

可能佢話支共大撚鑊

過撚左成年 抗爭左成年 好心你啲潔癖心態就放撚低佢啦

我上面有個reply係咁樣

而家小支支已經係國際公敵咁滯，我覺得唔多可能會做得到
唔承認BNO就等於唔承認British 呢個國藉

真係要玩到咁航空公司可能直接唔飛香港好過

講緊最大問題就係奶共航空公司唔俾你買機票或者boarding

仲好，英美軍艦軍機入港接。

小不忍則亂大謀

香港居民出境唔需要show passport
仲有香港一早已經無cup印
入境果時比張紙仔你

香港出境本護照只係需要show比人睇你有有效證件
你唔洗真係用亦都唔會有紀錄係上面
香港出發既話從來唔存在你所講冇出境紀錄既問題
你無啦啦show兩本比人睇人地只會當你on9
除非你係經其他地方入境先有出入境護照問題

出境紀錄問題唔係我講架

唔使阻bno出境，阻資產出境咪得，佢都係驚你拎走晒佢啲錢啫

要過出境嗰關，離境安檢要出passport 同boarding pass，你得BNO佢可以唔俾你過

香港不嬲用身份證就搞惦

挑咁咪逼埋你show passport
封晒啲e道
有幾難，仲用常規諗

言論自由、選舉被選舉權、集會自由、
結社自由、出入境自由

就算用特區買機票 特區checkin 出境用身份證
去到英國我照用bno 入英國境 基本上佢吹你唔漲啦

大陸呢條橋正
禁BNO
英國唔順氣將所有bno變bc

我唔拎本bno出境
行入英領都有人保我啦
你都岸撚鳩

洗鬼，最多咪只用特衰買機票，出入境外國境一定用BNO

班藍屍唔係好興話唔鍾意香港就走㗎咩

最驚對家用離間計，先專登輸出一d 劣質香港人/ 藍絲過英國，喺嗰邊搞事，搞到人地英國公民好憎我地，然後英國政府被逼改變政策...

咩logic?

一句講曬
到底係A地方用A護照買機票同出境，飛到B地方用B護照入境，咁做有冇問題？

*唔特別講香港因為香港居民出入境可以唔駛用護照

精確啲嚟講，應該係只需新嘅5年visa就入得境，因為英國講咗唔需要有效bno passport都申請到個5年visa

如果過左外國之後返黎香港呢？
我可唔可以係英國用特衰買機票，但係用BNO係英國出境？（因為入境紀錄同VISA都印左係BNO到）
係怕佢第時唔比用BNO買機票返香港，咁咪即係過左去無得返黎？

正解

用回鄉證去台灣

BNO係中國境內係無用
就算有 桂民海都有板你睇 首先是中國人 你去到泰國一樣捉你

到步英國直播撕爛本支那護照囉
走甩咗係鍾意點玩都得

same

97前個個都係bdtc啦

如果佢規定航空公司，唔比你用BNO 登機，入境事務處要你有特區護照才比你入禁區。。。。。

其實你上網搞掂晒之後
就咁拎廁所板過去入境都可以痴張bno visa上去架
你拎住本有visa嘅廁所板都可以搵工啦

傻仔嚟

離港唔係用身分證就得？

你英國番黎既有效入境證件係身分證wo

我講緊買機票搭飛機...
如果佢令航空公司唔接受BNO買機票咁應該點做?
我用特衰買機票，但用BNO係英國出境?

有問題，其實出境時都有人check你護照同機票，依家機場要你scan本passport, 就算可以用身分證出境，點過呢關先？

用特衰買機票，係航空公司要知你有有效護照，出/入境時唔知你用邊本護照買機票

但係外地有時出入境關員會睇你有冇持有有效機票，咁佢地會唔會睇到我買機票果本護照同出入境果本護照唔同，咁會唔會有問題?

政府根本限制唔到bno人走
夾硬做只係加速師（雖然依嫁興）
但我覺得政府唔會主動做呢d野
最多出下口術串兩野

你張機票除咗你個名，重有無印其他護照資料？

佢未撚搭過飛機，唔好怪佢

英國都講左做唔到啲咩

舉報左可以點？暗殺個地勤？

好少留意張機票有D咩，所以先問

咁即係解決問題，
買機票用特衰，外國出入境用BNO，香港出入境用身份證

直至5+1換左本BC就可以扔鳩左本特衰

林鄭唔該立即宣布BNO係非法護照，等五眼聯盟介入幫手

be water my friend

英國都講左唔駛續bno，個visa係digital ，英國根本預左bno出唔到境，只要到英國海關show 個visa就可入境

又要回帶

1989年, 大量逃離共產政權既東德人, 逃入西德駐捷克大使館, 大使管變左難民營

唔講依家依件事，
好多之前留學生/WORKING HOLIDAY簽證都係用BNO，到時佢地唔用得BNO，可能要再用特衰搞過一次簽證..

如果到時政府玩到盡, 渣特區護照要批文先可以離境, 分分鐘會變成咁

BNO係違禁品咪得囉!雖然英國有唒料...唔帶都無壞

可能第日BNO當違禁品處理
搜到就話你意圖顛覆

唔駛，bno 係status ，只要你有呢個status就可以搞呢個visa，根本同特衰無任何關係個visa，最有可能係香港唔俾無特衰既人上機

出唔到境直接去英國領事館
使閪我哋諗

你申請特區護照即係等於你自認中國人，以後你就係首先中國人中國政府就係想你申請

佢禁香港人去旅行就走唔到

但一禁，你估下個股市樓市會點

同回鄉證一樣，用少少方便就令你自認中國人

轉機咪得

睇下遲d用唔用到BNO買機票，買到，航空公司就冇可能因為你揸BNO而唔俾上機。

去英領

Check in 比護照係因為航空公司有責任確保乘客到達目的地後可以入境，理論上只要目的地肯認唔到航空公司唔俾
另外兩次純粹係確保登記證個名係上機嗰條友，理論上你比身分證都得
不過因航點樣跪低就唔知啦

推願榮光歸香港

喺香港呢邊要出示特區去到嗰邊用BNO入境有咩問題？

大撚把人兩本護照，出境記錄同入境唔對

係， 佢2018一出已經俾人問佢有咩公權可以咁收集資料。 即刻9縮話係方便管理嘅行政措施，俾篇19年嘅旅遊文章你睇下。

你係可以唔俾佢用機 scann ， 改為俾佢望下你係有証件同登機証。

不過而家特權滿天飛嘅強國模式年代，會唔會變強制檢查，方便去睇你有無一啲出境時政府無理由去查核嘅外國護照就唔知。

呢個步驟係載你果間航空公司做嘅。

香港出境你只要有身份証就得，係唔會理你去斯里蘭卡睇亞洲象定去剛果睇非洲象。

航空公司係睇嚟確定你喺另一邊入到境，唔使佢被另一邊強制佢載返你返嚟。
因為如果你本身唔符合入境資格嘅，拒絕你入境嘅當地政府有權要求航空公司必須運返你去上機嘅地點。

掃把頭今朝係電台都話對香港人冇影響
共慘黨真係慘，唔做嘢就畀人笑，求其做啲人又畀人笑多獲。

想買定d大飛以後做你地生意

咁灰做乜，依家支共想加速鎖國，咪攬炒囉

黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

個問題係回程返香港上飛機時，除非地僅睇HKID唔需睇目的地香港可接受的passport

飛咗仲返香港
係咪飛返嚟等港共玩健康碼或者批文？

要留意班機係咪share code，有機會係搭返國泰機，特別係英航同國泰都係oneworld
所以買之前要睇清楚係邊間飛

BNO VISA 頭五年可以一年内離開180日 ，721 831都可返來記念

呢樣要等港共支共收皮，仲未計支那可能打內戰波及香港
等到塵埃落定香港成立新政府，新舊HKID，出入境規定，外國簽證互認問題又有排搞
搞得嚟分分鐘已經住夠六年轉咗做BC

我淨係得bno 好似大概係1980年後改左
利伸90後

梗係咁講
唔通話會義無反顧打柒支那咩

講就一定咁講
唔同話會同美國夾埋即刻打柒支那咩

關地勤屁事咩，人地都係照order做

正解，否則台灣人嚮香港澳門支那就上唔到機啦

所以事實上都係做唔到啲咩

你做到咁盡咁我吹你唔漲啦

巴打唔好破產

人地一定要贏
你由得佢啦

屌你我去旅行袋兩本護照得唔撚得呀?

出境班閪人要CHECK就畀本特衰佢

到目的地國家入境用BNO畀佢吸印

最多返香港入境時佢除左CHECK老身之外, 再要睇埋你給過印嘅護照先畀你入境, 但係呢個玩法係絕對戇鳩

夾唔夾錢?